綠曱甴，你地d後代會永世輪迴做中國人

話緊你阿
綠曱甴
綠曱甴
綠曱甴
綠曱甴
綠曱甴
綠曱甴
綠曱甴
綠曱甴
綠曱甴
綠曱甴
綠曱甴
綠曱甴
綠曱甴
綠曱甴
綠曱甴
綠曱甴